緊急！！！！！全世界同我入嚟。

今日發生咗單野，泛民被葉劉代表發言話唔需要美國推行人權法。

依家係關鍵時刻，建制賣港就一定，飯民會唔會賣港我唔知。但我唔想割席，亦都冇分裂本錢。

所以我哋當自己係孤兒，冇人幫。呢刻我緊急呼籲各位採取以下行動

1 自己去美議員媒體ACCT留言
［突發］立即去美國議員twitter展現民意！

2 美國巴絲請入，請寫信畀當地議員
(國際線: 移居美國既巴絲請出手) - 一人一封遊說信比美國議員

已經有TEMPLATE，請行動

3. 下次遊行集會，請大家舉牌，大字報寫 please pass HK human right and democracy act. 然後係外媒前揚。

要救義士，關鍵時刻，大家要識做。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

國慶喺全中國機場搞唱國歌集會有冇得諗？

The G7 reaffirms the existence and the importance of the 1984 Sino-British agreement on Hong Kong and calls for avoiding violence. #G7

推

推！！！！！！！！！！

最憎標題黨

Pish

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

推！！！！！